有冇人會唔想生仔？而去收養？

所以呢？人地生定唔生同領養係冇衝突，加上人地領養係人地既自由。
再者，人地背後可以係怕痛、怕懷孕麻煩、怕基因不良等，你點知人諗咩？
加上，人地既出發點同心態都係幫人，又合乎道德，值得支持。
Btw, 母產子同人工受孕夠唔合乎自然，個重點其實係薪火相傳，智慧可以傳承，人類繼續繁衍，生生不息，防止滅絕就足夠啦！